人越大就越對打機無興趣...

明明一兩年前都仲成日打機
而家開咗個ps4完全無game想玩
反而享受自己靜靜地睇書咁
係咪人越老就越靜

咁咪去睇書 仲上連登把撚咩

最近都唔打機，試下學樂器
不過我都29了，唔知可以學到咩程度
嚟緊仲想學下日文

主要係攰
幾年前由朝高度集中精神咁玩到晚
依家集中一陣玩就見攰
唔係特別好想玩嘅就上YT睇吓笑吓算

學樂器仲悶

點解話人？

全世界人都係咁定只係你係咁？

都唔係既，彈到首低b歌都好有成功感
感覺我個廢物人生都做啲嘢咁

你呢啲叫新鮮感 唔叫成功感

學海無涯 有心唔怕遲 諗到想做就做
支持你呀巴打

對悶嘅遊戲冇咩興趣
以前有時間感覺少少悶都重接受
畢竟畀咗錢買
而家隻game悶我即刻唔想玩
寧願嗰少少錢豪畀狗
都唔想浪費時間玩垃圾
Steam儲咗堆game冇掂過

樓主好成熟好型

因為追求既野唔同左

以前可能會係虛擬世界追求成功（打爆機，上網認叻）

人大左，就會想係現實世界追求成功

身邊啲fd買晒fifa21
叫我一齊玩
我不了 已經冇心冇力打

讀書時期大把時間精神心機體力打機或其他興趣
返工後愈來愈累，自由時間又少
所以打機都係象徵式咁玩下一兩個鐘放鬆下已夠了
而唔似以前煲各oniline game，魔獸，LOL，PSP，PS4等
放假可以煲足全日

未遇到隻令你投入既game 姐
以前係咩game 都想玩

放工食完飯d時間都好唔見洗
再打一鋪好需要集中精神既game真係頭都爆